唉，屌不到的閪是臭的

好

ok

可以

識屌就梗係屌屎眼

屌不到的屎眼是未抺乾淨的

渣不到的巨乳都假的

自膠